[現場］我屌哂班5毛分化撚老母

成班手足係到努力各有各做，你班冷氣撚做緊乜鳩
有咩資格批評現場既手足，你有係到面對班旅客咩？
你有係到捉狗捉公安咩？你有係現場派物資咩？
乜7都話鬼
冇大台既活動無論如何都唔可以分化
唔理做岩定做錯，我地都要去做野，去補救，去幫手
但唔撚係係屋企涼冷氣分化手足
5毛我屌你老母為左少少錢出賣人性，睇住收尾果幾年

813機場出真槍

推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點